小米max 2

有無巴打想買/買左
仲用緊note3, 係時候換機

打機就唔好買625.

好小打/唔打，無乜手遊game好玩

Me

依家全面屏 睇唔到你用咩牌子機.
唔介面背景 SEND DATA 去北京 ,
用都無所謂.